旺角有大陸騙徒新手法？

岩岩係旺角俾人搭膊頭
同我講係的士跌左錢
係大陸做地產
叫我借兩百幾俾佢食飯
幾日後還俾我

本身都半信半疑
又派埋卡片扮哂pro咁
一上卡片個網
domain ready for sale
啲人即刻9縮 走都走唔切